想改名轉運

成日上啲算命網睇自己個名點點點
發現又真係幾準
桃花運極差 家庭破碎之類
仲話我可能成世冇女
講真嗰句 我成日都怨自己個命運好差
對人生冇乜希望咁 所以想改下名
我想搵啲神婆之類幫我改名 各位有咩好建議

我上年改左 改左最後隻字 去黃大仙比師傅睇既

桃花差，會唔會同閣下個樣有關係d

就改名叫乳頭怪啦